住喺撒哈拉沙漠既男人係咪唔會有打尿震既煩惱?

利申：怕凍，成日打尿震搞到我射到周圍都係

你似係腎虧喎ching